[1Q題]黑警最憎用咩文具

請附解釋

李斯
多謝

Memo紙

File
因為five腦
諷刺佢地無腦

間尺
因為佢哋無規矩可言

唔洗上電嗰啲都唔好

蟻多摟死象

你個腦就file

擦膠

因為擦膠=「察」膠

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為黑警唔讀書點會用文具啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家[/quote]

雷射筆
對佢哋有攻擊性

思路有啲接近
但唔係我個答案

又一隻狗

Show block user 「綠帽鹿角」

鉛筆 因為「完畢」

一日為狗 終身為狗
死咗都要binc
冇完畢嘅一日

btw 2頁開估

唔啱

新加坡
因為真文學院毒男

九唔搭八

計數機。
因為要算帳

火牛
因為火魔法

你拎舊電話個火牛做紙鎮？

秒咗你啦 仲兜

1Q題post大家見李斯出咗場就散場嗎？兩頁都唔到

push

新加坡

仆街, 唔知幾時開始, 見親IQ題, 第一個諗既都係陳國邦

釘
因為最怕釘（死）
輕鬆，多謝！

李斯用咩文具？？

鉛筆=完畢

公文袋

屎餅 因為阿你黑警講完沒有比較屌

好接近 我開估啦
答案係 釘書機!!!!!

1. 釘書釘輸 釘極都輸 即係入唔到罪
2. 釘書機啪一下嘅聲音就好似嗌緊佢地"革職"或"曱甴"

magazine?

希望大家寫信或者email支持港台 因為人地已經個個月都寫信投訴

齋睇啲字個腦會浮咗啲圖出黎